[請廣傳] 立會入面兄弟嘅講話

睇到我眼濕濕

Push

推

打左碼先啦好嗎